上年笑鳩拿卡錫迪水貨果啲人去曬邊？

話咩五千幾萬買個後備
話咩盧卡古莫拉達勁過佢

環保post

不嬲都話拿卡勁，另外兩個係垃圾

利申 曼

雲加有眼光到呢

爺爺